網友後台與IU合影 超萌手機殼吸引視線

23日，有網友公開此前在藍色秋天演唱會後台與IU的合影以及簽名。

照片中IU對著鏡頭雙手比V，笑得甜美又可愛。左手還拿著手機，萌萌噠的手機殼吸引視線~

無馬:

李知恩世界第一

～

原來IU都鍾意波波球

波波球

皮笑肉不笑

咁佢唱歌的確可以舒服到令人訓著既

想同佢做愛

iuissoq